［置頂］地鐵合法市民被強行拉走和非禮（多圖）

又話亂cut又話唔信個啲
望下自己個心 良知仲係咪到？

推

渣波老淫蟲

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

睇錯王晶

其實一直由啲中老新移民，被土共網媒洗腦落去唔掂

又真係似 btw幫推

咪差唔多 又肥又咸濕

呀蛇非禮洗唔洗你教呀

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

支持投訴，如果無效考慮民事索償警務處，需要支援請提出

幫推

咩叫投訴! 咁樣都唔可以落charge?

追究到底

really shit

胸部襲警 ?

條死肥撚

推推

又以胸襲警

各位巴打幫手加入去黑警list

渣波?!告到佢甩褲

dllm 著住狗衫可以係地鐵打橫黎

阿sir渣波唔洗你教

明顯係揸落去 老淫蟲

各位巴打幫手share出去

推 有片 推到告佢

隻狗以為情況亂 冇人周到

胸係武器

你地無做錯到 !

屌你老母死黑警

。。。

黑警死全家

冇權力非禮

push

呀sir 渣波唔洗你教

希望岩岩話係受害人嘅朋友睇到

推到個隻狗驚

條賤肥狗

Push

呀sir隻手俾波撞，有無受傷

柱哥正淫蟲

抽水抽到

哇 有條友仲話亂cut
條友呢 唔出返黎吠嘅

都唔知佢咁樣抽 抽過幾多個女仔水

推撚爆條肥狗

推爆你老母

三柴肥佬
平日叫雞唔夠要渣平民波?

嘩一手渣落個波到

太耐冇霸王雞食?

幾L陰毒

推到佢仆街死

推到國柱SIR出來面對

可唔可以打去999報案？

推
星期六日唔好玩東鐵搞遊客呀

推 女權撚呢

d狗守左咁多日 冇精神叫雞又緊火嘛
係咁上下啦包容

？

請問要循咩途徑投訴，我喺片中人朋友

班淫蟲狗

推到條老淫蟲無左份長糧仲要負上司法責任為止

幫推
各位巴打幫手share出去

BACKUP左 屌佢老母死黑警

49891非禮地鐵合法女乘客

嘩屌你好明顯專登拍落去wor

擺明啦

推呀！

送比各傳媒先？
再比監警會/投訴警察科？
再入稟？

都唔知佢呢招 用過幾多招

呢一下如果唔係想揸波 仲有咩合理解釋?

推啊

一人幫佢開一個file

推 狗仔發情

好撚想聽佢仲可以點講

一人n個創意又合法對付黑驚方法

1) 有伴侶及家庭的黑驚
一定唔好做第三者/SP 引誘對方出軌
最後都唔好向其伴侶攤牌 一拍兩散
玩弄埋感情及金錢及肉體就一定唔得！

如果你有任何性病 唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做下文員仔/女
唔好咩都擺上網send去蘋果！

2) 無伴侶
都可以主動溝佢但唔好玩弄其感情及金錢及肉體(女黑驚)

如果你有任何性病 亦唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做下文員仔/女

3) 有仔女黑驚
上面講咗咩自己參透吓
記住要同佢地仔女做真心朋友！唔好出賣人！
黑驚真心為香港！
唔好擺人地仔女天真對話相片上網！

4) 落club見到黑驚
可以同佢玩ONS
咁事後萬一畀佢疑似老強非禮都唔好告佢！
忍一忍好了 唔好攪大佢！

請向公務員事務局投訴
佢地有排煩

慣犯

請向公務員事務局投訴

嘩 警犬周街揸市民波

揾律師朋友問下意見啦，不過無用多

pish

屌 推俾女權

警犬揸波撚哂

而家香港女人個波真係任揸㗎！只要你面皮夠厚 去考警犬 就可以攞正牌去揸波 然後重可以告返人用個波襲擊你
笑大人個口啊！

偷揸人個波,屌佢

強姦殺人犯

啲老淫蟲做左幾十年散仔又升唔到
開始就會心理變態 諗好多可以濫用權力既野
一定唔止做第一次

以前是咪發生過警署強姦案？

香港警察
渣波合法

我地香港公安鐘意幾時渣就幾時渣
唔洗你地教！

都好明顯下

有權大哂嘅話 同中國無分別了

大家守直播時，可以一齊mark編號！

推呀

推佢老母

有冇片睇，我想睇完片再評論

咁樣判真係有報應㗎
我唔係阿Q精神咁講

隻手好撚奇怪

推！

應該都係 諗住拉完條女落黎隔離左右都係自己人
同埋關車門送走哂其他市民就唔警條女
點知比人影到哂
睇返條片佢隔離個差佬即刻大喝唔比啲市民嘈同落車
果然係警警相護

朋友已喺電子報案中心投訴左呢隻死狗，多謝大家幫手

做乜鳩 入左站就唔會係公眾地方 佢地咁係地鐵範圍搞事
完全地係班狗知法犯法

其實大可以係嗰刻全部人一齊落車 比錢搭車就有權上落車 班狗係阻唔到 成班人一齊落再接個女嘅返上車 係有得諗

推 死淫蟲屌你老母

好似拍完第一下個女仔想上車個時又借機抽水？

條片係今日定尋晚？

今日

死淫蟲

PUSH

下 我屌呀

襲擊我隻手 你錯

搭地鐵都俾公安非禮仲成世界既

怒推

一野拍落去

擺明特登揸落去 完全唔係唔覺意

三柴睇唔睇到no.

前面發生咩事要咁拉人

望住對波黎拍

朋友話列車受阻所以佢落車，之後警察黎左，佢諗住上反車，之後就被咁扯左出黎。

摸到應一應

屌你係人都知果度咩位啦有膊頭唔掂
有腰唔掂
係要掂個胸

唔會同我講反應唔切呀 淫狗你都望住個女仔唔止兩秒架啦

唔喺投訴 喺告刑事
請好好回憶 佢咩手 非禮到佢咩位置
好重要 證供同上庭一定要一樣
亦可以搵議員//律師幫手

推到條犬仆街

咁都可以係理由

建議搵議員/義務律師問下先
自己一丁友去報應該無咩用,洗走你/唔查

啊SIR做野,邊洗人教

女權撚又隱形

老淫蟲

搵人SD畀女權團體/議員

好似幾大波

阿sir 渣波唔洗你教

市民都要分合唔合法我屌

人手置頂

企開D啦dllm

Updated文件已放至Happy Conner中 感謝大家
HAPPY CONNER:

睇完萎聰局長嘅記召相信巴絲們都立即感到生命滿希望 前路由我創 香港未來在我手

各位請繼續發夢 Keep住黎唔好比佢停
全/民主撚狗 全民/主撚狗：

風雨蘭有免費法律支援

係度想嚴重提醒所有人思考：
地鐵唔係值得搞的地方

突然多咗咁多，真正原因：
明顯想將大陸地鐵入閘前
要搜身搜袋系統搬黎香港

唔好再中計，謝絕一切地鐵內的古怪行為
要睇透對家想點！

好多借亂乘機推其他狗招監控

議員唔坐港鐵，你搞黎做乜？
一定要冷靜！否則，你睇咗電影<十年>
同無睇過無分別
完全唔洞識對家計謀！

仆街死肥佬黑警

推 屌佢老母生性病死啦垃撚圾

推到佢仆街
又想有水抽又唔想比錢
抵撚死

其實法官有冇得彈劾？

女權撚召喚

推推推

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

其實而家香港對警
投訴己經無用
如果真係佢做左犯法野
我覺得應該告佢或者相關團體
但唔知係香港可唔可行
係外國一定會告佢啦
人權非禮 衰一樣都比人話死

pushhhhhh

記者朋友

1-3都由你，4做乜鳩？
出賣自己身體最後告唔入多喎

討論吓啫
等佢衰吓風化案

女權撚對警方行為表示強烈不滿並予以譴責

好諷刺 我岩岩叫我女朋友收工小心警察

條友個樣善良過速龍好多

原來依家地鐵唔舒服要被威脅call驚察

發夢有個客同我講係地鐵見到個女仔暈低
面青口唇紫曬 成六七個職員圍住佢
帶頭個女人仲勁惡問個女仔係咪真係暈
唔應佢就叫曬差佬黎
人地真係暈到應唔到佢 佢仲要施施然勁慢推車仔黎 完全冇諗過人地死活

有冇港鐵巴絲可以講一講guideline係點

作為日日坐港鐵既小市民表示驚恐 唔舒服犯o左咩事

以胸襲警?

死淫喱

會唔會又比人話襲警？

何國柱

班差佬 係咪已經無恥到唔驚鏡頭

支持投訴
市民搭地鐵被暴力拉落車
好驚

up

49891 何國柱

有哂人證物證
告到佢仆街

聲援！

有冇人識佢？

Pushhh

推到爆

人形豬

唔使彈劾
係真係報應嗰隻
有時唔好唔信邪

yesssssss

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

報案未？

推到佢老婆仔女出聲

嘩, 咁明顯, 特登拍落去

渣波非禮變態佬，推到佢老婆仔女見到個老公爸爸係變態佬

鬼影渣波手，老淫蟲嚟喎

抵死
玩地鐵

嘩 呀何國柱洗唔洗咁狼呀

你地快D手啊
一陣比人快手落charge話個女仔襲擊呀sir隻手啊

黑警渣波唔洗你教